太子事件推理

831事件好似中間果層片段比較少,總之有一層係比較少。我自己推理係果層既人曾經反抗過 一齊打番班狗 所以班狗先會更加狠打番手足 導致打死唔止一個手足

最後有班手足爆門行路軌走 有另外手足幫手頂住班狗 所以班狗就打死左佢地......

我睇完蘋果段野推理番黎 因為行路軌果個手足話試過焗住打 打到周圍都血......

大家不如討論下

自推0/10

自推1/10

自推2/10

自推3/10

[ 極緊急！！ ]

一人一信

向國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！

上面個post有template!!!!!

以下係目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

一人一信send俾美國國會議員呀！
上面link有template呀！！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推10/10

有冇人當晚有睇apple live,

有少數速龍入左車廂捉勇武, 之後關左門 成架車行左

照計應該係入面速龍同勇武打得好激列 ?

呢個真係唔知 我就係想知班勇武去左邊 好似冇咩人問

呢架車係咪就係去美孚落路軌果架 ?

因為我記得當時係速龍趕到, 但只有少部分速龍入左去 之後關左車 仲開埋車 見到速龍同勇武係入面困獸鬥咁 出面仲有一大班速龍/popo按停車制但停唔到架車

同埋果日啲片好似大部分集中係一層 我唔知果層係第幾

關左門

但落路軌個手足係話係太子落去行

到底依班車去左邊 我應該無睇錯

831夜晚其實仲有個黨鐵清潔工走去狗屋門口跪係到 好似鬧班狗咁 我提過冇人理我

會唔會依架車就係手足果架車 ,

俾popo按左停車制未即時停 係半路太子路軌停左

之後擊退左車入面速龍再落路軌 sad

跟住佢地行番去太子站？

你無睇追果個post ? 話佢地步行去左美孚

Push

有呀 但好似唔記得左 sd多次比我睇睇？

有冇片

我有睇呀 但佢講到好似係月台走落去路軌咁

冇呀 但明明好多記者影到果時！！
我係cctvb直播睇 佢會唔會知d野？我想知佢當下講左d咩

夜晚幾點左右

應該12點左右

但行路軌個班手足冇出過聲...

可能係知道啲野, 但如果唔再見過出黎一係俾人保護緊一係就滅左聲
如果搵唔翻片的話...我估保護緊先

係.....我覺得一係比人拉哂 一係呢幾日搜捕緊

如果我推理得岩 班手足真係好撚慘

如果速龍輸係車廂......會唔會其實用左槍

唔係話有開車咩
會唔會變左肉醬

但個po係話佢行緊路軌又話出左美孚擺低哂gear走

唔係冇開到車？

咁要問有冇人見到裝備啦

我覺得冇開車 但如果上面巴打話勇武同畜龍車廂困獸鬥。開槍都有可能.....

佢地應該清走哂啦 黨鐵同黑警

架車有開 睇住apple live開左 , 而popo係咁按停車制都無反應 ,

係差在佢最後唔知有冇停 , 行左幾十秒停, 定幾分鐘, 定下一兩個站停, 當時應該有車長 , 唔係唔會開

Please recap in English

算啦 當我無講過 我可能記錯...

禁緊急制會唔會係最下果層 因為我都睇到

反而我覺得勇武同狗係中層月台打得好勁......
跟住班狗就....